點樣說服老母唔買美心嘅蛋卷

問佢邊度買 佢話：美心囉！

美心工廠有人中武肺

推薦另一間屋企附近黃或中立嘅餅店
然後話另一間好食d

佢唔會咁
佢係見到有得買就買嗰啲人

咁你直接買埋番嚟
見屋企有就唔會再買